\documentclass[aspectratio=1610]{beamer}
\usepackage{../swttut-common}

\settuttagline{Orga und Einstieg}
\settitle{SWT - 1. Tutorium}

\begin{document}
\maketitle

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}{Online - Info}
  \begin{block}{Wenn ihr am Tut nicht teilnehmen konnten (und sonst auch :)}
    Könnt ihr mir gerne alle Fragen per Mail schreiben!
  \end{block}
\end{frame}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\inclMod{orga}
\inclMod{tools}
\inclMod{maven}
\inclMod{latex}
\inclMod{git}
%\inclMod{VERSIONSKONTROLLE-Quiz}
\inclMod{ende}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}{Ende}
  \begin{center}
    \includegraphics[height=0.8\textheight]{images/git.png}\\
    {\footnotesize Git - \url{https://xkcd.com/1597/}}
  \end{center}
\end{frame}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{document}
